★捷榮感染員工 曾到客家好棧聚餐

香港啡茶供應商捷榮國際(02119)早前發聲明指，有3名員工感染新冠肺炎。而根據衞生防護中心消息，該3名患者曾經於3月9日在油塘客家好棧出席私人聚餐。

稻香集團

fuck yeah

有“返“少陣“大6“都唔得嘅員工
冇事嘅

本港飲品供應商捷榮國際(02119)宣布，與長期合作夥伴McCafé聯手加推3款全新芝士奶蓋系列特飲，仲會全力支持期間限定優惠，慶祝McCafé20歲生日。

捷榮集團營運官市務總部金振邦就話，捷榮同香港麥當勞及McCafé合作咗好多年，一直以來為其提供多種咖啡及茶產品材料，共同設計專業飲品配方，滿足多元化客戶群的需求。嚟緊會繼續與客戶尋求更多元化的合作，攜手推動本地茶啡文化。

藍色經濟圈又贏

lm

藍店又中

幫推

唔好意思 借一借位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

今次香港似係真係仆得街

捷榮是McCafe咖啡供應商

食黃店咪冇事
藍屍賤種

推